聽我個p牌仔up下

聽日7.27雖然唔係最後一戰
但係聽日會係依場運動既關鍵
我地要將7.21既仇十倍奉還畀佢地
但係大家記得注意自身安全
說話唔多講，聽日出嚟但又驚既人
出到嚟望下你既周圍 都會有同路人陪住你
就算真係有事，都唔會係你一個人既事

光復香港，時代革命